習派軍抗疫「扼殺民亂於萌芽」

習派軍抗疫「扼殺民亂於萌芽」

解放軍醫療隊本月26日已奉命進駐武漢金銀潭醫院。新華社

【拆局】黨和軍隊當下統一控制疫情，時事評論員劉銳紹分析稱，黨及軍隊全部都聽命於中共總書記兼軍委主席習近平，習欲藉此顯示他才是真正發號施令的抗疫指揮，做到「有功自己拎，有責李克強孭」。此外，湖北境內開始出現民怨民憤，軍隊管理可將民亂「扼殺於萌芽狀態」。

相關新聞：編入Dirty Team 伊院ICU四護士劈炮

李克強有責任無實權

劉銳紹昨向《蘋果》分析指，現時全國疫情失守，湖北省內居民在物價、在物資上極度不滿，加上其他省分人士亦發起堵路，杯葛武漢人，社會出現「民眾鬥民眾」，極嚴重的社會矛盾未來或演變成民變，影響政權，因此官方派遣強力部門，壓制零星民亂，將問題「扼殺於萌芽狀態」。劉又指，總理李克強雖然擔任防疫小組組長，但職位上只是「有責而無最大實權」，最大實權是擁有軍隊的習近平。現時黨及軍隊一調控疫情，包括建醫院及派軍隊醫護，習藉此顯示自己才是真正發號施令，真正的抗疫指揮。他日若疫情減退，將功在習；若抗疫失利，責任則落在防疫小組長李的身上，政治上做到「進可攻，退可守」。

劉銳紹認為中央亦知湖北官員已是負資產，知道「搵佢地死硬」，故中央軍隊進駐亦代表架空湖北高官。不過，他認為罪責不完全在湖北高官，而是中央早有指令要各地在春節假期衝一衝經濟，結果「上面要威，下面跪低」，以致地方政府隱瞞疫情。

《蘋果》記者

借位

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

屠城...

習敗北

即係已有民亂

出軍隊先正 1隻感染到帶返巢穴

同啲蟻藥一樣，番去傳播

湖北咁大唔信無黑市武器

殺民亂於萌芽

一日冚包散

一個n95+外科
一個外科+n95l

派兵送死，我驚俄仔忍唔住入侵

逃兵帶住武裝離隊

曱甴藥

正
出老解
連軍隊都要滅亡

即係已經有民亂啦
甴總真係第一人，立国都而家都係第一次有民亂

3千警畜請盡快上去支援。

o岩呀 殺左就唔會中招
雜種係精神既

用治人禍方法打天災

中國式止暴制亂

班支那兵會死幾多

軍隊爆發就正

班中國軍隊出名污糟唔洗手

可能軍隊先亂

咁樣戴法，咩都double up...怪唔知出現全球口罩荒！

向佢哋吐口水即刻死晒

習大敗

食開屎水煮麵嘅部隊唔會當乾淨係一回事

惹埋比軍隊就好玩 我到時再調第個軍區

其實係豬骨濃湯

其實N95出面加個外科無咩問題，可以保護下貴啲嘅N95唔會黐到飛沫，等隻N95用多幾次。但係調轉就真係弱智。

香港嗰班

衝一衝經濟
衝唔成反變支爆

而家成個湖北都係病毒生物武器

共黨真係打手大過天

一早講過會核平武漢！
不惜一切代價以保曱皇朝啦！

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

衝到車毁人亡

無眼罩
武漢人 解放軍 we connect

借啲咦軍管，充公財產，限制出入

點知第個軍區都造反

冇眼罩，中国第一隊肺炎軍

仲掛住維穩 共產黨真係好文塞

抗疫不忘內鬥
党真係好嘢 呢啲咪叫唔忘本

社會出現「民眾鬥民眾」，極嚴重的社會矛盾未來或演變成民變

屌你真係現眼報 係香港玩完既招數 全部自己食番轉頭

扼殺人民於萌芽

他日若疫情減退，將功在習；若抗疫失利，責任則落在防疫小組長李的身上，政治上做到「進可攻，退可守」。

呢D咁既老闆真係好撚閪

駛撚黑市武器 人肉跑過去捉住一個吐口水咪得

外科係入面 一定磨到塊面好唔舒服

CAP低張圖 同5毛講點解其他國家冇口罩

港共都係

老解中肺炎就精彩囉

武漢上海有冇近期消息?
琴日係咪話咩已經封咗網??

主席向解放軍訓話，要他們「聞令而動，勇挑重擔，敢打硬仗」，使我茅塞頓開：原來病毒這個敵人要靠軍隊打，醫護人員可以休息了。

Ref :
感謝習主席 - 邁克

閪到震

⚠香港酒店工會｜內部消息⚠

本會透過各酒店內部員工爆料📣
🏩 得知以下酒店曾接待來自
‼武漢 / 湖北的旅客‼

觀塘帝盛酒店 Dorsett Regency Kwun Tong
九龍皇悅酒店 Empire Hotel Kowloon TST
灣仔皇悅酒店 Empire Hotel H.K.
沙田帝逸酒店 Alva Hotel by Royal
港島香格里拉酒店 Island Shangri-La, H.K.
香港迪士尼樂園酒店 H.K. Disneyland Hotel
港青-香港基督教青年會 The Salisbury -YMCA of H.K.
香港城景國際 The Cityview Hotel
香港銅鑼灣皇冠假日酒店 Crowne Plaza H.K. CWB
香港瑞吉酒店The St. Regis H.K.
香港百樂酒店 Park Hotel H.K.
香港W酒店W Hong Kong
香港港威酒店 Gateway, H.K.
香港四季酒店 Four Seasons Hotel H.K.
華美達海景酒店Ramada H.K. Harbour View
香港瑰麗酒店 Rosewood H.K.
香港洲際酒店 InterContinental H.K.
香港珀麗尚品酒店 Le Petit Rosedale Hotel H.K.
南洋酒店 South Pacific Hotel H.K.

🚫 拒絕湖北 / 武漢客人入住 🚫
皇悅集團 Empire Hotel & Resorts
香港百樂酒店 Park Hotel Hong Kong
旺角維景酒店 Metropark Hotel Mongkok
美麗華酒店The Mira Hong Kong
問月酒店Mira Moon
富薈酒店 Iclub Hotel
悦品酒店‧荃灣 Hotel COZi
香港逸東酒店 Eaton HK
香港皇家太平洋酒店The Royal Pacific Hotel and Towers

習敗北就係最大嘅人禍

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

放上武漢group

支共打手裝備精良 平民就一罩難求
屌 講講下咁撚似香港

晚晚8 點開窗嗌武漢人，加油！
再進化就係武漢人，_ _ !
然後再再進化就係武漢人，_ _!
係咪好似曾相識

仲要冇得辭職

香港夠民亂啦！而家連阿婆都屌買唔到口罩！又唔摺帔大軍

當解放軍死剩幾丁友，就係各省獨立嘅時刻

夫子成日玩踢爆

支爆啦仆街

等睇軍隊都中埋招

正

幾時直接六四2.0

醫療隊唔打得

習牌軍

快啲派亞洲最強3萬香港警察上去平亂啦

唔怪得武漢紅十字唔派口罩比醫護人員，派撚曬比佢地